仲係好掛住您

忍得好辛苦

咩人嚟架

揾人啦

你會吾會繼續等佢？

會

唔係唔搵
而係唔敢搵
明明人地仲可以對住我笑
但偏偏就礙於自信